要求各大組織正視香港人權問題

【國際線 請廣傳】

和理非隊爆各大國際組織email 要求正視香港人權及安全問題

唔好問有無用，做得幾多得幾多。過去呢五個月除咗國際特赦組織出過聲之外，各個國際IGO同INGO都冇出過聲，嚴重違背佢地成立嘅宗旨!

呢個template整合好唔少國際組織嘅email (包括外國Head office)，唔該和理非唔好淨係去信香港office，同我炸爆外國office嘅email！因為我地唔單止要佢哋香港office出聲，更重要係要佢哋發揮佢哋喺國際社會嘅影響力，話畀全世界聽香港情況幾恐怖，要求國際社會增援！

Since June 2019, Hong Kong has been facing a serious humanitarian crisis. While Hongkongers continue to suffer from grave violations of fundamental rights, as influential civil society actors with long histories of championing for human rights, child rights and environmental justice, IGOs and INGOs have failed to fulfil their primary mission in protecting Hongkongers by remaining in silence.

This is not a time to appease to specific political powers, but rather a time that requires immediate aid regardless of political stance. For this reason, my friends and I have created this letter template that can be sent to various IGOs and INGOs.

Please join us in sending out this email to call for their immediate action to fulfil their primary responsibilities and protect the people of Hong Kong.

--------------------------------------------------------

Source: MSS Social Movement Concern Group

Push

push

推

推爆

辛苦樓主，感激你

大家一齊send